跪求黃埔區電腦鋪

電腦入唔到安全模式
只係不停boot機同藍畫面
跪求電腦鋪/解決方法

掃個QR code咪得囉

我都想睇av
但老婆日日都chur 我

Between

多謝巴打

Scan 左
又係果d廢話
無用的

都係唔work

去紅磡廣場?

搞掂了..
原來個BIOS RESET番 先BOOT到個USB